iPad Pro 2020 128gb 定 256gb好？

如題 有冇人可以比d建議 thanks!

ipad pro 2020出咗啦咩

i mean around3月出嗰部🙇🏼

3月出唔係pro
pro 就出 等多個月啦

嗰部係pro wor...

有大買大
利申 之前買左細而家好後悔

但係512 同1tb 我都應該唔考慮la 第一自己知道唔會用得曬 +價錢😣